﻿ Phú_Yên : phí giữ xe_máy 1.000 đ/lượt
Cũng theo qui_định này , mức thu phí đối_với xe_đạp là 500đ/lượt , cả ngày và đêm là 1.000đ/lượt ; mức phí giữ xe ôtô từ 15 chỗ ngồi trở xuống , xe_tải nhẹ dưới 3 tấn là 5.000đ/lượt , cả ngày và đêm là 10.000đ/lượt ; xe ôtô trên 15 chỗ ngồi , xe_tải từ 3 tấn trở_lên là 10.000đ/lượt đối_với ban_ngày , 15.000đ/lượt đối_với ban_đêm và 20.000 đồng/lượt cho cả ngày và đêm .
Ngoài_ra , UBND tỉnh Phú_Yên cũng yêu_cầu các tổ_chức , cá_nhân khi thu phí phải lập và cấp biên_lai , hóa_đơn cho người nộp phí .
T . L .
